第四十四期申請暫停直至另行通知

搞乜鬼自訂車牌停左申請

WTF緊

唔係網上申請咩？WTF定WFH都應該無關係架？

申請完都要搞拍賣會

屌，咁比我申請左先啦拍賣會遲啲先搞

咁心急做乜

9月miss左，等左咁耐先1月，玩暫停

足足一年冇拍賣過
積壓嗰啲有排排隊
而家比你入到紙都冇用啦

諗住入定等通知，唔洗心掛掛有野未做

算吧啦
我2018抽中左排到2021都未有得拍

其實呢啲車牌野，好易搞姐，唔明點解搞咁耐
運吉係咪想挑戰公屋條隊

咪鬼申請啦有排等

仲要扣起我$5000